HKDSE 2020 宣布正式4.24開考

如題

mola mola

Source?

TV